714沙田區遊行就係聚焦返五大訴求！！！

我唔明點解咁多失敗撚丶好攰撚係咁屌地區遊行。大佬啊，香港十八區咁多，你以為個個都住港島啊，大把人都係睇新聞而見唔到集體民怨。而家有人自發九龍丶新界搞都俾你地屌？

在此我懇求大家唔好咁易瀰漫失敗主義丶放棄主義。
兄弟爬山，各自努力！！！

14/7見！

查警！普選！救義士！